{
  "id_query": "20463029",
  "total": 20260,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.60214,
  "origin_question": "mua ip 6 32gb khi thanh toán qua mastercard sẽ dc giảm 1tr vậy qua visa có được không vậy?",
  "hits": [
    {
      "score": 65.60214,
      "id": "20463029",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb khi thanh toán qua mastercard sẽ dc giảm 1tr vậy qua visa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dương,Khi thanh toán sản phẩm với thẻ Visa thì sẽ không được giảm 1 triệu, chương trình chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 41.44233,
      "id": "20370803",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi thanh toán qua mastercard là như thế nào vậy qtv.",
      "answer": "Chào anh,Dạ có nghĩa là anh mua sản phẩm này, mua Online và thanh toán trực tuyến qua thẻ MasterCard thì sẽ được giảm ngay 1 triệu đồng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.59443,
      "id": "20314422",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng MasterCard dc giảm 1tr a",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi chị nhé. Bên em sẽ hỗ trợ giảm 1.000.000đ vào giá sản phẩm khi chị thanh toán bằng Master Card chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.381813,
      "id": "25012516",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng Visa, vậy khi nào được giảm 500 ngàn vậy.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thời gian được giảm 500.000đ là 20/01 -14/02 đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.468143,
      "id": "26124410",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giảm tiền khi thanh toan qua thẻ visa hoặc Master..... Ko vậy.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu như anh mua online và thanh toán bẳng thẻ Visa, Master thì sẽ mua sản phẩm với giá 7.990.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng trên web ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.02183,
      "id": "20228375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Giảm thêm \"1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" mình thanh toán bằng Visa card có được giảm giá không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải dùng thẻ MasterCard mới được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.0264,
      "id": "20174203",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ visa thanh toán có được giảm 1tr không, hay phải thẻ master mới được",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm 1.000.000đ cho sản phẩm chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.985558,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.793615,
      "id": "20517348",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp qua thẻ visa có được không? Có được giảm 1tr không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp qua thẻ visa nha anh, và không hỗ trợ giảm 1 triệu anh nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến 100%  bằng MasterCardChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.526737,
      "id": "20099345",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua thẻ atm viettinbank có đc giảm trừ 1tr ko add",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp của chị thanh toán qua thẻ ATM thì không được giảm trừ 1 triệu chị nhé.Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm trừ khi thanh toán trực tuyển bằng MASTER CARD.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.875435,
      "id": "26487233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ CVV ( không có JCB) có được giảm 1tr khi thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại thì mình không nhận được khuyến mãi giảm 1 triệu khi sử dụng thẻ JCB thanh toán nhưng mình được nhận khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 và không áp dụng mua trả góp 0%) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.811363,
      "id": "19787918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 32GB khi gọi qua mesenger thì phía bên kia không thể nghe được âm thanh được vậy?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.842243,
      "id": "20215972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là khuyến mãi áp dụng khi anh thanh toán sản phẩm online bằng thẻ MasterCard sẽ được giảm 1 triệu nha anh. Chỉ áp dụng với thẻ MasterCard, không áp dụng các thẻ khác nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.842243,
      "id": "20126906",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là sao vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Khi anh thanh toán trực tuyết bằng thẻ Master Card trên trang sản phẩm, anh sẽ được hỗ trợ giảm ngay 1.000.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.327845,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.006134,
      "id": "26453117",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb giảm 1tr từ 11-15/4,thanh toán jcb giảm 1tr nữa là 2tr phải không ạ",
      "answer": "Chào anh Thái. Dạ. Câu hỏi của anh đã được quản trị viên trên trả lời. Anh vui lòng tải lại trang web để xem ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.734211,
      "id": "20293330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có đc giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.649353,
      "id": "20426200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp v khi trả truoc 30% thanh toán = mastercard có được giảm 1.000.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard không áp dụng trả góp chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.360106,
      "id": "20299425",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có được giảm 1 triệu k ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị thanh toán bằng thẻ Visa, chị không được giảm 1 triệu chị nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm 1 triệu nếu thanh toán bằng Mastercard thôi chị nha.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.256048,
      "id": "20476000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có MasterCard, mình mua trả góp trực tuyến có giảm 1tr không vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn,Khuyến mãi giảm 1.000.000đ không áp dụng khi mua trả góp ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.237616,
      "id": "26474439",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua JCB rồi mua online là giảm 2 triệu ??",
      "answer": "Chào anh ThànhHiện đúng là Thegioididong.com đang có 2 chương trình ưu đãi giảm giá cho máy, nếu anh thanh toán trực tuyến với thẻ JCB thì sẽ được giảm tổng cộng là 2 triệu đồng anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.1655,
      "id": "20415413",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone6 giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard. Vậy thẻ này có cần chủ thẻ đi theo không ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcVề việc thanh toán này là qua thanh toán trực tuyến nên cần người có tài khoản thẻ thanh toán là được rồi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.146679,
      "id": "22072621",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. E đặt iphone 6 32gb nhà bè. Ngày mai e qua lấy. Ngô phan thùy vân xxxx3714403. E muốn thanh toán mastercard giảm 300k đúng ko?",
      "answer": "Chào chị Vân Vâng trường hợp này nếu chị thanh toán bằng Mastercard thì bên em hỗ trợ giảm 300.000đ và bên em tiếp nhận thông tin từ chị và chuyển đến bộ phận chuyên trách và sáng mai sẽ sớm có nhân viên Thegioididong.com bên em gọi hỗ trợ giúp chị nha, Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.974575,
      "id": "20134813",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé,Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia khuyến mãi \"\", anh nhấn vào \"Mua Ngay\" phía trên. Sau đó anh lưu ý có mục \"Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" phía dưới, anh nhấn \"Thanh toán ngay\", điền thông tin sau đó hoàn thành thanh toán với giá tiền giảm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.738499,
      "id": "26056969",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ ngân hàng vietcombank qua internet banking có được giảm giá còn 7.490.000 không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh đặt mua online và thanh toán bằng thẻ ngân hàng thì vẫn mua với giá 7.490.000đ được anh nhé. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.67401,
      "id": "20332937",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng Visa card có được giảm 1 triệu ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Chị thanh toán bằng Visa Card thì không được Giảm thêm 1.000.000đ nha. Chị phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì mới được giảm giá nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.660542,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.497236,
      "id": "20410322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hình thức thanh toán qua mastercard. Bên mình chấp nhận Master debit hay credit vậy ạ? Mastercard của ngân hàng nào cũng được hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì bên em hỗ trợ cả hai loại thẻ và hỗ trợ của ngân hàng nào cũng được chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.250637,
      "id": "24698080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua ip6 thanh toán bằng thẻ VISA ngày hôm nay có thể vừa giảm 5% và giảm thêm 500k được không qtv. Giá cuối cùng tôi phải thanh toán là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá ĐẠI TIỆC ONLINE thì Không áp dụng đồng thời Giảm giá trực tuyến bằng thẻ Visa anh nha. Anh vui lòng chọn 1 trong 2 nhé. Nếu anh chọn giảm 5% thì còn 8.065.500đ. Còn anh giảm 500.000đ thì còn 7.990.000đ nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.203356,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.069815,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.986586,
      "id": "19447247",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua con này. thanh toán qua thẻ được không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em có hình thức thanh toán quẹt thẻ đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.92872,
      "id": "21970861",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu thanh toán bằng thẻ ATM có giảm được 300.000 không vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên anh có thể thanh toán bằng thẻ MasterCard để được hỗ trợ giảm 300.000đ đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.770336,
      "id": "26496093",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã mua 1 sản phẩm Iphone 7plus 128gb và được giảm 1tr khi thanh toán thẻ JCB rồi Vậy tôi mua them 1 sản phẩm iPhone X 64Gb nữa liệu thanh toán bằng thẻ JCB còn được hưởng khuyến mãi thêm 1tr nữa k",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh mua thêm Điện thoại iPhone X 64GB và Thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB thì vẫn được Giảm 2 triệu nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.603065,
      "id": "28244475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua bằng thẻ Mastercard có được giảm không vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm không hỗ trợ khuyến mãi giảm giá. Anh mua bằng thẻ master vẫn mua với giá 7.490.000₫  nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.330986,
      "id": "20404047",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình thanh toán bình thường có được giảm 1 triệu không",
      "answer": "Chào anh,Khi anh thanh toán bình thường thì sẽ không được Giảm thêm 1.000.000đ đâu nha. Anh phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard iPhone 6 32GB thì mới được Giảm 1.000.000đ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.101501,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.974062,
      "id": "20233827",
      "field_search": "question",
      "question": "đến xem máy rồi thanh thanh toán bằng thẻ Mastercard có được giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Bích,Với iPhone thì chị không xem máy trước khi thanh toán được chị đâu, máy siêu thị Thegioididong.com kinh doanh nguyên seal, phải thanh toán rồi mới khui được seal máy chị nhé! Và để giảm giá, chị cần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard trên website nha! Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.969057,
      "id": "23044368",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi qua mua hàng mình có thể thanh toán bằng thẻ Agribank k",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cà thẻ ATM Agribank trực tiếp chị nhé , chị cứ yên tâm ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.943663,
      "id": "24978643",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua bằng thẻ Visa debit thì có được giảm 500,000 không vậy?",
      "answer": "Chào chị Trang,Chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa là được Giảm 500.000đ ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán và đặt hàng nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.611334,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.505716,
      "id": "24843113",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua và thanh toán thẻ visa để được giảm 500k thì có giới hạn thẻ không hay thẻ visa của bất cứ ngân hàng nào cũng được ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chỉ cần chị thanh toán online bằng thẻ Visa là được giảm 500.000đ rồi chị nha, không quy định ngân hàng nào đầu ạ. Chị có thể đặt mua để nhận ưu đãi nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.458876,
      "id": "20324677",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sẽ thanh toán bằng thẻ mastercard trước ngày 31/7 và sẽ nhận máy ở chi nhánh thegioididong. Vậy cho mình hỏi khi nhận máy có phải trả thêm bất cứ khoản phí nào nữa không?",
      "answer": "Chào anh ChiếnRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ giữ hàng quá 3 ngày ạ, mong anh thông cảm. Nếu trường hợp hôm đó anh thanh toán qua thẻ mastercard thì anh không phải trả thêm phí nào cả, anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.446058,
      "id": "25083923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi 8tr490 là có giảm giá 500k tính tiền qua thẻ visa chưa vậy.",
      "answer": "Chào anh Bằng,Giá gốc sản phẩm đang kinh doanh tại Thegioididong.com là 8.490.000đ chưa tính khuyến mãi giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.357733,
      "id": "26452942",
      "field_search": "question",
      "question": "11-15/4 giảm 1tr, qua jcb giảm 1tr là 2tr còn 5,99tr phải không?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, thẻ JCB thì không áp dụng kèm khuyến mãi giảm giá khác anh nha. Nên nếu anh nhận hàng vào ngày 11-15/04 thì sản phẩm có giá 6.990.000đ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.320251,
      "id": "27943155",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toan qua Mastercard la sao ak",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, hiện tại có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)  anh nha. Thanh toán online bằng thẻ Mastercard của các ngân hàng anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.286161,
      "id": "23740804",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ? ,Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.836452,
      "id": "20293324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có được giảm 1 tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khi anh thanh toán online qua thẻ MasterCard mới được hỗ trợ giảm giá thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.805174,
      "id": "21528966",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao để khiyeesn mãi giảm 300k khi thanh toán bằng mastercard mà sử dụng thẻ mua hàng lại không đc z là sao ad",
      "answer": "Chào anh ,Anh sử dụng thẻ mastercard thì sẽ được áp dụng khuyến mãi giảm giá 300.000đ đó ạ. Ở đây thẻ mua hàng là thẻ nào ạ, có phải thẻ mastercard không ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.799213,
      "id": "20224996",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ đc Mastercar giảm 1tr đúng k?",
      "answer": "Chào chị HươngVâng trường hợp này nếu chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard sẽ giảm 1 triệu thông tin trên đúng chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.736788,
      "id": "26483571",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi mua online có dc bốc tem ko hay tgdd đã bốc rồi vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Sản phẩm này bên em là sản phẩm nguyên seal 100% anh nhé, anh yên tâm ạ và anh có thể tự khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.562967,
      "id": "24714551",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi. Sao mình có mã giảm đại tiệc online mà khi mình xuống mua hàng thì nv nói là không được. Nv nói là khi thanh toán bằng visa thì mới được giảm. Mới mua đt xong. Bực mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đặt online và sau đó anh mới có thể đến siêu thị Thegioididong.com  để mua sản phẩm với giá giảm này đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại Thegioididong.com  sẽ liên hệ có hướng hỗ trợ anh tốt nhất anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.529278,
      "id": "20434570",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard . Cho e hoi day co phai thanh toán bằng thẻ phai ko...",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Đây là hình thức thanh toán trực tuyến trên website bằng thẻ MasterCard nha anh! Phải là thẻ MasterCard thì mới được đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.254978,
      "id": "20164067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32GB nhưng mình chỉ có thẻ Visa debit thì có được giảm giá 1tr theo chương trình này ko?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm chỉ giảm giá ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.060184,
      "id": "21723601",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có thẻ mastercard chỉ có thẻ visa có được không bạn?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nha, không hỗ trợ thẻ visa ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.958273,
      "id": "21793271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ ở Thanh Miện - Hải Dương có hỗ trợ mua hàng thanh toán bằng thẻ Visa ngay tại quầy không vậy ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh thanh toán bằng thẻ visa tại quầy thì bên em có hỗ trợ anh nhé, nhưng anh sẽ không được giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.942461,
      "id": "20523293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  khuyễn mãi này có giới hạn khu vực nào k bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Khuyến mại được áp dụng với khách hàng là chủ thẻ Master card không giới hạn khu vực bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.93246,
      "id": "20113201",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr bằng thẻ ngân hàng nào vậy mua tiền 💲mặt có được không",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Anh mua tiền mặt sẽ không được giảm anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.9206,
      "id": "20232834",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard khi mua ip6 32g là áp dụng khi mua trực tiếp tại st hay  là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard áp dụng khi chị mua điện thoại iPhone 6 32GB này hình thức Online và thanh toán trực tuyến luôn chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.891396,
      "id": "20037730",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard---> ad cho em hỏi KM này mua online mới được hay mua trực tiếp tại ST có được ko ah",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, anh phải mua online mới được hỗ trợ anh nhé. Nếu anh thanh toán trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì không hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.74938,
      "id": "19273400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hình thức thanh toán bằng mastercard là sao vậy? Thanh toán và nhận hàng ntn?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh thanh toán online bằng cách chuyển khoản và anh chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Anh có thể nhấn vào mua ngày ở Mastercard để làm theo hướng dẫn mua hàng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.655222,
      "id": "22048925",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn thanh toán bằng thẻ visa của mb có đc giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Vâng chị thanh toán bằng Visa thì bên em không hỗ trợ giảm giá chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.63283,
      "id": "20192635",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là mình trả tiền luôn hả QTV",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com thì anh sẽ thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đủ 8.990.000₫ cho Thegioididong.com nha. Sau đó đơn vị MasterCard sẽ giảm 1.000.000đ cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.455643,
      "id": "24929553",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán tại quầy bằng thẻ visa debit MB có đc giảm 500k ko ad",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là trường hợp mình siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình được chị nha, mình cần thanh toán online mới được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.453592,
      "id": "26464326",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua online vừa thanh toán JCB có được giảm 2 trịu không",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em sẽ hỗ trợ mãi khi mua online thanh toán qua thẻ JCB và đơn hàng đặt và nhận hàng từ 11- 15/4 anh nhé. - Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) *Không áp dụng trả góp 0%*Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.432358,
      "id": "20548454",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho hỏi, chương trình giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ mastercard thì mình phải sử dụng thẻ mastercard của ngân hàng nào?? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ Master Card với bất kì ngân hàng nào cũng được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.325361,
      "id": "21681477",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad,Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh có thể sử dụng thẻ MasterCard thì anh có thể thanh toán sản phẩm online qua dịch vụ MasterCard để nhận được khuyến mãi giảm giá 300.000đ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.084362,
      "id": "26047811",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết cụ thể chị thanh toán thẻ visa theo hình thức muốn trả góp hay thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, chị phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.990223,
      "id": "20988037",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ Agribank có được giảm 300.000VND không bạn",
      "answer": "Chào chị Lan,Dạ nếu thẻ của mình là thẻ MasterCard thì sẽ được giảm còn nếu không phải thì không được chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.805037,
      "id": "20427965",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ MasterCard BIDV được KM 1tr không shop",
      "answer": "Chào chị,Chị dùng MasterCard BIDV ( Ngân hàng trong nước ) thì vẫn được khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.69562,
      "id": "26443684",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngày 1 triệu trực tiếp hay trả qua thẻ mới được giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Với sản phẩm có giá 6.990.000đ, thì khi mua trực tiếp hay thanh toán qua thẻ đều mua được giá này và phải nhận hàng ngày 11-15/04 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.667332,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.471203,
      "id": "21048225",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì",
      "answer": "Chào chị Minh,Khuyến mãi giảm 300.000đ khi thanh toán bằng thẻ mastercard chỉ áp dụng cho các khách hàng là chủ thẻ Mastercard. Chị cần đặt mua trên web online và chọn thanh toán bằng thẻ Mastercard thành công sau đó sẽ có nhân viên liên hệ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.459963,
      "id": "22113620",
      "field_search": "question",
      "question": "Xài internet banking khi mua hàng thanh toán được không ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ internet banking để thanh toán sản phẩm khi mua hàng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.420097,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.350798,
      "id": "29033355",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình hỏi trên mes thì họ bảo nhất quyết phải thanh toán bằng thẻ mastercard mới được giảm 500 nghìn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không đâu chị nhé, chị trả thẳng vẫn được giảm giá 500.000đ chị nhé, chị có thể yên tâm ra siêu thị bên em để mua chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.24952,
      "id": "25679282",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa là mình phải trả đủ 7.490.000 1 lần hay là mình trả nhiều lần cũng được giảm 1 triệu. có thể trợ giúp mình về vấn đề này được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại mua sản phẩm này không có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa anh nha. Anh có thể thanh toán bằng thẻ Visa dưới hình thức trả thẳng hoặc trả góp với một số ngân hàng anh nha. Anh muốn trả hình thức nào và hiện đang có thẻ của ngân hàng nào ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.18882,
      "id": "20289541",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lxe và cmt có trả góp được k shop và thanh toán bằng mastercard có phải là thanh toán quẹt thẻ ngân hàng k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia mua góp anh nha , anh dùng thẻ mastercard anh phải thanh toán trực tuyến mới trên mạng mới được hỗ trợ giảm giá anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.114344,
      "id": "26592696",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại cửa hàng có được giảm 1tr không",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua hàng trực tiếp tại cửa hàng thì không được giảm 1 triệu chị nha, chị cần đặt hàng online và nhận hàng trong ngày hôm nay để nhận ưu đãi nhé. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.106276,
      "id": "26092717",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi iphone 6 32 năm 2017 giá 7,9 triệu, như vậy thanh toán bằng thẻ giảm 1 triệu như vậy khi mình mua mà thanh toán bằng thẻ phải trả nhiêu, xin căm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Khi anh mua sản phẩm với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì sẽ không áp dụng thêm khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) anh nha. Chân thành cảm ơn anh! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.007212,
      "id": "18000869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mình đặt hàng qua điện thoại  có được giảm ko?  Giảm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh đặt mua online không có được giảm giá anh nha , sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.962551,
      "id": "21499739",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 có chương trình giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, bao gồm cả thẻ tín dụng và ghi nợ đúng k ah? Thanh toán trực tuyến nghĩa là phải mua hàng online và thanh toán online đúng k shop?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì đúng rồi đó chị. Chị phải thanh toán online thì bên em mới khuyến mại giảm giá đó chị. Và với các loại thẻ trên thì chỉ cần là Mastercard là được chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.912994,
      "id": "21656487",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tiếp bằng thẻ agribank có được giảm 300k không ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi này chỉ áp dụng khi thanh toán bằng thẻ tín dụng MasterCard thôi ạ không hỗ trợ các loại thẻ khác nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.873375,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.815943,
      "id": "21685736",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán ntn để được giảm 300k ad",
      "answer": "Chào chị YếnVâng trường hợp này chị đặt mua sản phẩm này trên web bên em sau đó thanh toán thông qua thẻ  MasterCard thì giá sẽ được giảm 300.000đ chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.69874,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.67708,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.66099,
      "id": "27152609",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, Nếu mình trả góp qua thẻ Visa, thì có cần thủ tục gì ko vậy?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị phải điền thông tin ở trên web thì mới được chị nhé, chị ơi chị vui lòng cho em biết chị đang dùng thẻ của ngân hàng nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.638857,
      "id": "26041442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi thanh toán bằng thẻ JCB. Theo giá trên web đặt online là 7,99tr. Như vậy nếu thanh toán bằng thẻ JCB thì số tiền thanh toán là 6,99tr ( giảm 1tr như quảng cáo ) hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nếu anh thanh toán bằng thẻ JCB thì anh được hỗ trợ giảm 1.000.000đ nhưng giảm trên giá là 8.490.000đ ạ, nên gía sau giảm khi thanh toán bằng JCB là 7.490.000đ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.590286,
      "id": "22019132",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa blutooth thanh toán bằng mastercadr có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị,Loa Bluetooth khi chị thanh toán bằng MASTERCARD thì cũng không được giảm giá chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.47292,
      "id": "21322224",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua ở showroom mà k biết thanh toán master card đuọc giảm, nhân viên cũng k chỉ luôn, toi 300k",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh chỉ được giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nha. Thanh toán trực tuyến anh nha. Và bên em cũng rất xin lỗi anh vì sự thiết sót không thông báo cho anh trước. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Hi vọng sau này khi anh muốn mua sản phẩm gì thì anh vui lòng liên hệ trước với quản trị viên bên em, để bên em tư vấn anh trước ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.442444,
      "id": "20178944",
      "field_search": "question",
      "question": "Giải thích cho mình chỗ thanh toán bằng master card đc giảm 1tr nha ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua sản phẩm này và thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard thì sẽ được giảm 1.000.000đ nha anh, nếu anh không có thẻ này thì sẽ không được khuyến mãi giảm giá này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.434074,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.382946,
      "id": "26475615",
      "field_search": "question",
      "question": "không mua online thì không được giảm 1tr à",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu không mua online thì không được giảm chị nha. Chị vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng  từ ngày 11 - 15/4 để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.315948,
      "id": "20396580",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi hiện tại chương trình thanh toán bằng thẻ master giảm 1 triệu đồng còn hiệu lực không vây? Nếu mình thanh toán online thì khoảng bao lâu sẽ nhận được hàng?",
      "answer": "Chào anh HưngHiện tại chương trình này Thegioididong.com vẫn đang còn áp dụng đến hết tháng 7 anh nha. Khi anh thanh toán online thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tùy vào địa chỉ nơi anh, anh có thể liên hệ tổng đài của Thegioididong.com: 1800.1060(miễn phí) để có thông tin cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.269972,
      "id": "26459293",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp số.  Tiền thanh toán đầu tiên là bao nhiê vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.268972,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.23585,
      "id": "28147542",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá thanh toán tại nhà ip 6 32gb là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Giá thanh toán tại nha bao gồm giá sản phẩm và phí giao hàng (nếu có) chị nha. Khi chị đặt hàng tại Thegioididong.com thì sẽ có nhân viên liên hệ và báo giá cho chị, chi ha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.2342,
      "id": "19867398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi gọi qua messager phía bên kia ko thể nhận đc âm thanh là tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Micro > Messenger > Bật xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.213526,
      "id": "19760708",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt khi sạc qua đêm k vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.198418,
      "id": "23929184",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình thanh toán qua thẻ ATM thì có thêm phí gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh thanh toán Điện thoại iPhone 6 32GB qua Thẻ ATM sẽ không tính thêm phí đâu anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.168657,
      "id": "26448000",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là gì vậy , mình dùng vietcombank và vietinbank thì có được giảm không , PMH trị giá 1tr có được mua hàng khác ko vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB khác với thẻ Visa và Mastercard đó ạ. Nếu thẻ của anh có nhãn hiệu JCB như hình dưới thì khi anh thanh toán anh vẫn sẽ được giảm đó ạ. Còn với phiếu mua hàng trị giá 1 triệu trên thì anh chỉ có thể sử dụng để mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.921309,
      "id": "20331952",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng mastercard tức là đến siêu thị quẹt thẻ pk?và mình mua nhưng thanh toán bằng thẻ tên người khác được ko?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không phải là quẹt thẻ anh nhé, mà là thanh toán trực tuyến mới nhận được anh nha, nghĩa là anh chọn vào \"mua ngay\" sản phẩm sau đó anh chọn thanh toán trực tuyến rồi điền thông tin vào anh nhé, ngoài ra thì không cần quy định thẻ của ai nha, anh mượn thẻ thanh toán cũng được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.890415,
      "id": "20505687",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tính mua Ip6 (32G) mà trả qua thẻ JCB để giảm 1tr trươc ngay 31/7 thì dc áp dụng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Oanh,Khuyến mãi trên chỉ áp dụng cho khách hàng là chủ thẻ mastercard thôi ạ, do thẻ JCB chỉ 1 phần là mastercard nên không tham gia khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.85337,
      "id": "20146817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thành phố Hải Dương IP 6 32GB còn hàng ở chi nhánh nào? Và mình mua online bằng thẻ mastercard của bạn mình thì sẽ thanh toán thế nào và lấy hàng ra sao? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ Quốc Lộ 183, P. Ái Quốc, TP. Hải Dương, T. Hải Dương. Chị có thể ấn vào mua hàng sau đó kéo xuống, có nút Thanh Toán Ngay - Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, chị ấn vào và điền thông tin cũng như cách thức nhận hàng nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.826578,
      "id": "26922187",
      "field_search": "question",
      "question": "Qua lễ này ip6 này còn được giảm không ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chưa có thông tin chính xác giá máy sau lễ như thế nào ạ, anh có thể theo dõi thường xuyên trang web anh nha!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.602497,
      "id": "20533803",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi có ưu đãi giảm 1tr cho thẻ Visa Vietcombank ko ban",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc bên em không ưu đãi giảm 1 triệu với Visa Vietcombank chị nha, chỉ có khi thanh toán trực tuyến với Mastercard thôi.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.51162,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.448275,
      "id": "19793555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua thanh toán hết luôn có đc giảm giá ko ,",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có trả chương trình nào hỗ trợ giảm giá khi thanh toán hết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.42933,
      "id": "20400006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cai nay la the gi vay qtv.giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard",
      "answer": "Chào anh, Hiện là thẻ tín dụng đó ạ , anh dùng thẻ tín dụng masterCard thanh toán trực tuyến trên mạng thì được giảm 1 triệu anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.40638,
      "id": "25322640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phương thức thanh toán thế nào ạ? Qua thẻ ạ. Ngân hàng nào là dc ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn góp bằng thẻ tín dụng phải không ạ , chị phản hồi lại chị đang dùng thẻ ngân hàng nào bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.378979,
      "id": "23855153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua minh mua iphone 6 tren mang nghi ios 10 khi thanh toán tiền song dung máy lại là ios 11 vây la sao nhi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là đã đều được cập nhật lên iOS mới nhất là 11 , còn thông số trên web là của lô hàng đầu tiên bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.333836,
      "id": "27010059",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngoài siêu thị có thanh toán trả góp qua thẻ atm ko ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại siêu thị bên em có hỗ trợ thanh toán tiền góp hàng tháng qua thẻ ATM đó ạ, anh có thể ghé siêu thị để được hỗ trợ ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.333836,
      "id": "18457505",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi bên mình có thanh toán tiền qua thẻ tín dụng k ạ",
      "answer": "Chào anh SinhRất tiếc thì với sản phẩm này hiện bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ tín dụng, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.321238,
      "id": "29149277",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có giảm 1tr không",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi giảm 1 triệu anh nha. Anh chỉ được Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) anh nhé. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.2539,
      "id": "20343295",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đến tgdd xem và có ý định mua máy và thanh toán qua the mastercard thì co giảm giá 1 triệu tại siêu thị không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đến siêu thị Thegioididong.com để mua thì không được giảm giá 1 triệu nha. Vì khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.08867,
      "id": "26441933",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr có áp dụng ra ngoài tgdd mua k.còn phiếu mua hàng giảm 1tr là thành 6tr9 hay còn đc cái nữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh chỉ có thể chọn 1 trong 2 khuyến mãi thôi ạ, nếu anh chọn khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ khi mua sản phẩm trong ngày 11-15/04 thì anh sẽ được hỗ trợ giảm còn 6.990.000đ, tuy nhiên nếu anh chọn các khuyến mãi khác thì anh cần có thẻ tín dụng của JCB mới có thể giảm giá ạ, và phiếu mua hàng khi mua trong trường hợp này không hỗ trợ trừ trực tiếp vào giá nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.085278,
      "id": "20276273",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dk giảm 1trieu khi thanh toán trực tuyến là ntn?",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể thanh toán bằng thẻ Mastercard để được giảm Giảm thêm 1.000.000đ đó ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.003176,
      "id": "21300402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi thanh toán online qua thẻ master card hệ thống báo thẻ nghi ngờ là lỗi gì vậy. Trong tkhoan tôi có tiền, tôi dùng bankplus mátercard của MBBank",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thẻ và thử lại xem sao anh nhé. Hoặc anh có thể đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.964506,
      "id": "26051714",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng có được giảm 1 tr ko ad",
      "answer": "Chào anh Hải HIện nếu anh có thẻ tín dụng của phía JCB thì anh sẽ được nhận ưu đãi giảm 1 triệu đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.931553,
      "id": "23322099",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua ip 6 32 Gb hôm qua nhưng vào mạng 4g được 1 tiếng thì nóng máy như vậy là sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G, 4G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.921963,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.892801,
      "id": "26292460",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV  hỏi iphone 6 32g giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ thì phải trả 6 triệu 9 phải không, cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có thẻ  JCB anh có thể thanh toán bằng thẻ này là anh sẽ được giảm 1 triệu đó anh nha. Và mức giá anh sẽ trả khi có thẻ là 6.990.000₫ thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.820868,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.773666,
      "id": "24505501",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải thanh toán trc bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.765354,
      "id": "29419476",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000 đ là khi mua thì chỉ thanh toán 6.990.000 đ phải ko shop",
      "answer": "Chào anhDạ đúng rồi anh nhưng chương trình này Không áp dụng khi mua trả góp 0% anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.757917,
      "id": "20121737",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua 1 con ip 6 trả góp QTV có thể tư vấn giúp mình qua sđt xxxx941103 được không?",
      "answer": "Chào anh Tuân,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.740509,
      "id": "22399222",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp tại tgdđ dc k hay phải xét duyệt qua dt vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia đặt mua trả góp sản phẩm này qua hình thức duyệt online qua điện thoại và nhận sản phẩm tại siêu thị anh nhé. hoặc anh có thể đến trực tiếp siêu thị để làm hồ sơ trả góp đều được đó ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.629587,
      "id": "20642680",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mua trực tuyến bằng Master card giảm 1 triệu nhưng sao hôm nay giảm còn 300k vậy?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do chương trình khuyến mãi đã hết rồi nên chỉ còn giảm 300.000đ thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.592955,
      "id": "22783113",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu giảm mua hàng 500.000 khi mình mau có dc trừ vô tiền mau iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH bên em không hỗ trợ anh trừ vào giá được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.565567,
      "id": "29966161",
      "field_search": "question",
      "question": "mình được mã giảm 4% từ ct tru thu có được áp dụng giảm khi mua ip6 32 kh vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì anh có thể sử dụng mã giảm giá mua sản phẩm vẫn được anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.48764,
      "id": "26369607",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị QTV  Bây giờ em đã có thẻ JCB em muốn mua iphome 6 32GB có được giảm giá 1 triệu không ạ?....và em phải đến trực tiếp siêu thị TGDĐ thanh toán và nhận sản phẩm hay qua online ạ.....rất mong được phản hồi của anh chị QTV.....em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh có thẻ JCB, anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến, anh có thể nhận tại siêu thị hoặc giao tận nơi, miễn là anh thanh toán online ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.486526,
      "id": "25875383",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới iPhone 6 32gb có hỗ trợ dán màn hình hay mua phụ kiện được giảm giá gì không vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc khi mua máy thì không được hỗ trợ dán màn hình hay mua phụ kiện được giảm giá. Hiện tại sản phẩm chỉ có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.436357,
      "id": "28154119",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp qua thẻ visa thì cần những gì add",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ Visa của Ngân hàng đang hỗ trợ trả góp iPhone 6 32GB nha. Không biết anh có thẻ Visa của Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.326452,
      "id": "29145084",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay mua thì có được giảm giá 1tr không, hay phải mai mua mới được giảm giá. Có được hỗ trợ cài đặt không. Mình ở Hà đông",
      "answer": "Chào anh,Anh phải nhận hàng ngày 17-19/08 mới được mua với giá Giảm ngay 1.000.000₫ ạ. Anh thanh toán xong sẽ được khui seal máy, bên em có hỗ trợ cài nhạc, hình,... ạ. Anh vào ô MUA GIÁ.... màu đỏ đặt giữ máy trước. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.303457,
      "id": "20286726",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thẻ mastercard của ngân hàng vietcombank thanh toán online có đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng thẻ MasterCard của ngân hàng Vietcombank để thanh toán sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com được nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.294735,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.289553,
      "id": "22108689",
      "field_search": "question",
      "question": "co cho tra gop qua the visa techcombank k?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng Thẻ Visa Techcombank để thanh toán số tiền trả trước được, nhưng không hỗ trợ thanh toán số tiền trả góp hàng tháng chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.233923,
      "id": "24812207",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho tôi giá ip6 32gb còn bao nhiêu sau khi được giảm 3% khuyến mãi, nếu thanh toán trực tuyến thì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh có mã giảm giá 3% thì anh chỉ cần thanh toán 97% anh nha, máy còn giá 8.235.300đ nha anh. Anh thanh toán trực tuyến qua thẻ ATM hay thẻ Visa, Master card vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.214638,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.115286,
      "id": "24967068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu là khách hàng thân thiết của TGDD thì có được giảm giá khi mua iphone 6 32gb không ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện việc kiểm tra thông tin và khuyến mãi khách hàng thân thiết thì anh xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài mua hàng 1800.1060(miễn phí) (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.107132,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.081236,
      "id": "18637260",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co 5s mua moi o tgdd luc mua 6990000d. Mua dc 1thang ruoi roi. Gio minh muon doi qua 6 32gb bù khoảng bao nhiêu tiên vậy",
      "answer": "@Minh Ngọc:bù khoảng 3.748.000 đồng nha bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.06559,
      "id": "19759421",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thanh hoá có hàng đã qua sử dung không ạ ,",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không còn hàng sản phẩm này hàng cũ tại Thanh Hoá anh nha. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.05588,
      "id": "23628894",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua hôm qua h muốn đổi qua ip7 dc k ad",
      "answer": "Chào anh Dạ , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong .Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.051075,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.034111,
      "id": "20924897",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nao Có km giảm giá iPhone 6 vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về ngày khuyến mãi giảm giá  của sản phẩm  iphone 6 nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.030937,
      "id": "20087315",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ VISA có được giảm như thẻ Master ko bạn?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ giảm giá bằng thẻ VISA anh nhé. Sản phẩm này chỉ hỗ trợ giảm 1.000.000đ khi anh thanh toán bằng thẻ MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.00853,
      "id": "24834917",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả bằng thẻ visa để được giảm 500k. có dc áp dụng dộn 3% U23 chiến thắng ko bạn?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua sản phẩm này và thanh toán trực tuyến qua thẻ Visa sẽ được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha, mã giảm giá U23 không áp dụng đồng thời giảm giá Mastercard, VISA nha chị, mong chị thông cảm nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.961894,
      "id": "31973534",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được giảm giá khách hàng thân thuộc khi mua đt này k vậy shop",
      "answer": "Chào anh Khuyến mãi khách hàng thân thiết là ngẫu nhiên không biết trước được anh nha. Nên anh cứ mua hàng bình thường ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.941898,
      "id": "27475495",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao thế giới di động kinh doanh điện thoại ip 6 32GB đi như vậy sẽ được nhiều người yêu thích hơn",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có kinh doanh sản phẩm iphone 6 32gb và em đánh giá rất cao sản phẩm này anh có thể tham khảo và chọn mua để sử dụng vì sản phẩm này còn rất tốt nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.917994,
      "id": "20546912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi thẻ visa có được giảm giá k?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện thẻ Visa không hỗ trợ giảm giá anh nhé, anh bắt buộc phải thanh toán online bằng thẻ Master Card anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.876785,
      "id": "28157110",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em thanh toán bằng Master Card thì có phải em giảm được 500.000 cộng với phiếu mua hàng nữa là trị giá 500.000 nữa là e được giảm 1.000.000  đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán Online bằng thẻ Mastercard  thì anh sẽ được giảm ngay 500.000đ ạ, rất tiếc phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này không giảm giá sản phẩm được mà anh chỉ có thể dùng phiếu mua hàng này vào đơn hàng sau thôi anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.853254,
      "id": "23007229",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi mua ip 6 tra trc 1tr dc ko ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn trả trước 899.000₫ (10%) với gói lãi suất thường 3-5.5% của HomeCredit, góp 1.677.500₫ (góp 6 tháng) anh nha. Khi tham gia gói lãi suất  này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.8035555,
      "id": "23764461",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500 này có được sử dụng luôn để thanh toán giá iphone 6 không AD",
      "answer": "Chào anh Sơn,Rất tiếc, phiếu mua hàng 500.000đ của sản phẩm này không thể hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được,  mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng này có thể hỗ trợ anh mua được tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại DienmayXANH.com , Thegioididong.com vào các đơn hàng sau anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.799016,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.795373,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.769676,
      "id": "25464620",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi cho mình hỏi, m muốn thanh toán visa mua hôm nay, thấy ghi òn 3 suát, hưng sao thanh toán thì bảo ko đc ạ?",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị ơi, khi chị thanh toán nó báo lỗi sao ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.754821,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.7349,
      "id": "26785206",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb đang được giảm bao nhiêu đó ạ",
      "answer": "Chào chịDạ. Hiện tại sản phẩm có giá 6.990.000₫ chị nha. Ngày mai sẽ có chương trình mã giảm giá ngẫu nhiên từ 3%-5% chị nha. Chị vui lòng quay lại vào ngày mai để mua hàng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.724972,
      "id": "20093857",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mới mua ip 6 chưa dc 1 tháng muốn đổi sang galxy a5 2017 phải thanh toán thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.722445,
      "id": "28509122",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 không trả trước và muốn góp 20 tháng vậy có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với mức góp của chị thì hiện chị chỉ có thể góp trong 18 tháng thôi vì đây là quy định của công ty tài chính tuy nhiên chị còn có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.71417,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.705913,
      "id": "17983505",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% qua thẻ tín dụng không vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này qua thẻ tín dụng nha anh. Hiện tại sản phẩm này cũng không được hỗ trợ góp lãi suất 0%. Tuy nhiên anh có thể góp với các gói lãi suất khác anh vui lòng cho em thông tin CMND, Bằng lái xe/ Hộ khẩu, Hoá đơn điện/ Hoá đơn Internet/ Bảng lương/ Hợp đồng lao động... để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất nha.   Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.67916,
      "id": "25105238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách đồng bộ danh bạ khi đổi sim qua máy iphone 6 vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn muốn chuyển danh bạ từ Sim vào máy iPhone 6 không vậy ạ ?Nếu vậy thì bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.649028,
      "id": "27168683",
      "field_search": "question",
      "question": "có mã giảm giá thì qua ngày 13/5 có được ap dung k ad",
      "answer": "Chào chị Loan,Mã giảm giá nhận được trong chương trình ngày của mẹ có thời gian sử dụng là 7 ngày kể từ khi phát hành. Nêu sau ngày 13 nhưng mã vẫn còn hạn chứ quá 7 ngày thì vẫn áp dụng được ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.64211,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.641121,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.633659,
      "id": "17554982",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có mặt tai thanh hoá vậy",
      "answer": "Chào anh Minh,Hiện em chưa có thông tin về thời điểm máy trên sẽ có hàng ở Thanh Hóa nhưng anh có thể đặt hàng để sớm được nhận máy trong thời gian từ 1-7/4 anh nha! Anh có thể để lại số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ anh đặt hàng và cọc máy nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.627799,
      "id": "22082319",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua e có mua 1 ip 6 32gb tại thdd tl8 củ chi. e đã xài cạn pin tối hôm qua và sạc đầy 100% vậy lần 2 e sạc cở 60 70% e ngưng sạc có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc và rút sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.596025,
      "id": "21683723",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 chưa giảm giá vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình giảm của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé. Hiện tại sản phẩm có hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.59352,
      "id": "25574545",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g ở tp tân an Long An. còn máy đã qua sử dụng không ad. giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có sản phẩm anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.589424,
      "id": "21918897",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip cảm ứng qua vải duoc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone không hỗ trợ cảm ứng qua vải bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.585515,
      "id": "20441723",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi muốn thanh toán bằng thẻ của ngân hàng nào thì đc giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh HùngHiện tại Thegioididong.com đang có chương trình giảm giá 1 triệu khi thanh toán online cho khách hàng của ngân hàng Mastercard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.547482,
      "id": "20179751",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoc! Mình có thẻ tín dụng của FE có đc giảm 1tr ko vậy?",
      "answer": "Chào chị NgọcĐể có được thông tin chính xác thì chị nên liên hệ với công ty tài chính FeCredit chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.52821,
      "id": "20711457",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc truớc thấy thanh toán bằng master card đc giảm đến 1 triệu sao hôm nay còn có 300k vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy vào thời điểm khuyến mãi sẽ có giá khuyến mãi khác nhau anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.450131,
      "id": "20213690",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua hàng online được giảm 20% thì em đặt mua iphone 6 32gb 8.990.000 có được giảm không và giảm thì còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HùngĐiện thoại iPhone 6 32GB không nằm trong chương trình mua online giảm giá ạ, giá máy vẫn là 8.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.426868,
      "id": "17773802",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có cho thanh toán qua thẻ smart card vp bank ko. Thẻ vp bank ảo đó anh",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ trên anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.416113,
      "id": "22288029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có mua trả góp , có thẻ thanh toán hàng tháng nhưng do công việc nên mình thất lạc mất thê thanh toán , vậy mình có làm lại đc k vậy QTC tks",
      "answer": "Chào anh Nhất,Dạ có phải anh muốn làm lại thẻ có ghi số hợp đồng trong thẻ đúng không ạ, nếu đúng phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh cung cấp lại mã số hợp đồng giúp anh nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.41215,
      "id": "20247260",
      "field_search": "question",
      "question": "Như vậy nếu muốn mua online để giảm 1tr thì mình phải có sẵn 7990k trong tài khoản ngân hàng đúng không?",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, vì chương trình giảm 1.000.000đ chỉ hỗ trợ khi chị thanh toán bằng thẻ Master card thôi ạ, nên khi thanh toán thì thẻ của chị phải đủ 7.990.000đ trong tài khoản nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.372056,
      "id": "22101810",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt ip6 32g m mới mua tối qua về sạc dc tý mà máy nóng vậy ban",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.323492,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}